蘋果破埋頂

熊你老母？

連登仔話：睇你托市托得幾耐

連登仔會話，全部都係假象，全世界都係度托市

不要怕，只是技術性反彈

不過我又唔明apple點可以破頂

佢今年銷量一定差過舊年

無限托市 托托下就真

押後推出新款機，直接影響全年銷量
以前推出新機會炒一輪，而家無新機出又炒一輪

首季iPhone銷量為4092萬部，按年減少8.2%
4-6月歐美情況最差時期，唔知銷量會點....

炒憧憬 今年差姐 我炒定十幾年後apple 實好賣過今年 個股價應該要再多個double
市場係咁解釋

冇錯真係好撚樂觀

托市可恥

美國QE托市

連燈仔燈到就新高